［所以話]包奶 點揀？

柒撚到

個樣再假d

點解依家啲女人咁鐘意畫堂臘筆小新眉，好鬼肉酸

興一望就知係畫

解密狗全家過唔到新年